中美會談火藥味濃，楊潔篪：「難道我們吃洋人的苦頭還少嗎？」 － BBC News 中文

中美會談火藥味濃，楊潔篪：「難道我們吃洋人的苦頭還少嗎？」
－ BBC News 中文
Mar 19, 2021

BBC News 中文
833K subscribers

中美加拉斯加會談火藥味十足。中美兩國週四（3月18日）在美國阿拉斯加安克雷奇（Anchorage）舉行拜登政府上台以來的首次高層面對面會談。

雙方一開場便舌劍唇槍，尖銳指責彼此的政策，罕見地公開展現兩國關係遇到的危機。

BBC News 中文:
訂閱BBC News 中文 YouTube：
BBC News 中文 Facebook -
BBC News 中文 Twitter -
BBC News 中文 Instagram -

吃左咩苦頭，文革定上山下鄉

即場痾屎下個馬威先

少，最多係自己嘅文革，之後係蒙古人，最後係滿人。

d牛証靶晒

所謂洋人殺你幾多人？
日本人殺你幾多人？

你60年代殺4千萬人無人能及

係呀
當年有人阻止國民黨打贏你
阻止人扔核彈落你度
呢d死鬼佬真係令亞洲人受夠啦

蘇聯?

4千萬係大躍進炸，仲有文革2千萬

人必自侮，然後人侮之

「但凡一個人，必定是自己不爭氣，然後別人才會來侮辱他；一個家必定是家裏人自己先惡鬥爭權，然後別人才會來欺負破壞它；一個國家必定是內部權力爭鬥不息，然後他國纔會乘機來攻打。《書經‧太甲篇》說：『上天降下的災禍，還可以逃避；自己造成的災禍，那就不能活命了。』說的就是這種情形。」

唔比著數你又扮受害者

中華英雄咩屌你
講埋d野咁老套

印度成個國家俾英國殖民都無成個怨婦咁日日係度嘈

唔好介意我老實講
的確係唔夠多

洋人包唔包攞你最多地既俄狗

唔知點解開會前幾日有針對亞裔槍擊案

每年都多左4000億美金要洗
好辛苦

民國入面最興盛的地方都係租界

睇錯吃洋腸

又係讀埋曬啲垃圾史書

列強侵華係報應返當年西征

lm

唔食洋人苦頭
但食黑鬼巨腸

患左精神分裂

原來地主係洋人鬥嘅
怪錯中共了

個翻譯譯唔出阿楊伯啲神韻喎

吃洋人苦頭?
講咁蘇俄?

可能講緊義和團

咁仲著咩suit, 著長衫出蓆呀嘛

全世界錯得你岩

點解仲咁多中國人移民出國

你哋食洋人拳頭
支那人就含你哋龜頭

難道你們賺洋人錢還少嗎?

真係On9
我當你大清上身係度伸冤, 美國係列強入面一直對中國最仁慈。
屌你老母忘恩負義

又想攞返清朝嚟講?

講清朝都係美國佬對支那人最好

老美養狼狗大大啖咬春袋

佢企喺自己角度嚟講, 梗係講到列強有咁衰得咁衰, 歷史都係人寫出嚟, 點都會有偏頗, 當故仔睇好喇

思覺失調症+被害妄想症

係呢種場合，口譯譯到咁我覺得值90分
神韻呢樣嘢俾你你用廣東話都講唔出啦仲要英文

香港比英國殖民完而家成班hi我係英國人呀

同意，應該立即宣戰報仇雪恨

講到連自己都信埋
屌那星你班官仔女去邊讀書渣咩護照國籍話

就憑佢呢一句洋人
足以證明支那係一個非常種族歧視嘅非法政權
因此殺害維吾爾族呢個講法係絕對成立

即係全部都係自己打自己啦

後清

佢要學埋楊伯啲表情動作先得㗎!

土匪著起西裝，始終都係土匪，賊性難改

支那食洋人最大既苦咪係共產主義

肯定係講清朝果筆啦

佢無講錯喎，唔係美國佬養肥中共，中国人唔洗捱咁多苦

【難道我們吃文革的苦頭還少嗎？】

嬲what ar

我覺得中共以前仲勇武過而家，珍寶島開尻俄狗拖

仲講洋人
今年202幾年？？？？
我仲以為係19世紀末添

難道我們吃洋腸的龜頭還少嘛？

洋人即係白人？
咁樣真係向全世界宣戰

唔夠多
有錢佬要貼錢送仔女出去再吃多啲
屌你老母中国人係M屬性

潔廁duck

殺得最多中国人係中共

一個中年男人 事業有小成 仲日日怨婦咁係度講返幼稚園時期俾邊個同學蝦 真係好撚肉酸

有錢咗，錫身

唐唐一個美國咁樣比中共捩橫折曲老屈真可笑

係 所以好支持支那狗打柒洋人 唔該快撚啲
得個講字永世喺鬼佬面前抬唔起頭

清朝筆債還咗未？

呢埸談判中方講啲野好有小粉紅特色

肺炎搞鳩全世界
人地都仲未同你計

你偷人知識產權賺埋夠你大魚大肉啦

又辛丑年，會唔會又有條約

You mean 退還庚子賠款幫你起清華？

打太平天國個常勝軍 美國人Train 嘅
門戶開放政策等你唔使俾人瓜分 美國人搞嘅
庚子賠款 美國幫你void 咗一大堆
清華大學 美國出錢開嘅
二次大戰 日本人美國幫你打走嘅

嘩係喎你真係好撚慘喎支那

點解唔安排定痰罐俾佢地

明明係班大陸佬求美國同佢地見面 依家仲要反過來屌鳩人 成件事好撚樣衰

中共忍左4年
依家好似訴苦咁

論殺支那豬邊個夠老共嚟

有咩苦頭
明澤郡主個學位？

幾百年前d思想

包
所以發洩埋落老美度

打美國佬斧頭就有

根本大6應該好唔掂，
所以而家要做大龍鳳，俾返自己國內人睇話自己好撚勁，
玩團結，全世界都唔妥佢。唯有孤注一擲玩戰狼外交。
玩內循環，玩內需⋯
佢以為全世界啲人都係只係向💰看，
可能度依條計仔出嚟嗰個先係真正手足

時間問題，支爆一定會發生

不用同情中國人，他們所受的苦難大多是他們應得的

當咗清朝都計落共產黨史

二十年前水咗d美國佬俾你入世貿
跟住個十年賺到咁肥仔又點計

中共受過洋人咩苦頭

咁我寧願吃咩人苦頭
起碼人地仲當你係人

遠既 清華邊個幫你起？
近既 WTO邊個薦你入？

條友真係9up

講得好，支持全面同多國斷交、斷貿易、趕走外國人⋯⋯

重以為跟住話脱勾

佢講緊俄佬

睇得自己咁高
到時中國啲工廠生產成本逾黎逾貴
就知咩事

家畜家畜

死極都有人。

2019年中國移民美國創歴年新高！去哂打倒美帝·

嘩有錢講嘢可以大聲啲喇
認左武漢肺炎責任未先？全世界都吃緊中國病毒苦頭呀屌你老母

全部唔計

中国武漢肺炎

淨美國都死五十萬人
埋單計數喇喂伙記

有邊次唔係自己搞事先

2021年仲洋人

啱啊,快啲拆咗清華大學哩啲民族恥辱

洋人
屌你老母你清朝人呀
大饑荒文革死左幾多人夠唔夠膽講

開始入怨婦mode

其實係講比國內班支那豬聽
煸動仇歐情緒

吃苦吃到咁有錢都算辛苦你囉

有時覺得分分鐘拜登政府想奶共都奶唔落
咁撚on9郁啲就精神分裂戰螂上身

登登班友廢到
支那完全唔驚啦

仇到先算啦
隻隻支那狗手執一部iPhone

其實美國同有啲“洋人”真係幫咗中國好多

又講八國聯軍呀，煩唔煩啲呀

躝返去吃草啦撚樣

洋人, 馬克思, 社會主義

如果真係俾人蝦過
咁都有啲point
問題就係現代中國人根本無比外國蝦
要話當年人地反而比錢你改善民生

有生之年見到中國同志㩒住美國佬屌
我係中國人呀屌

但樓下留言班支那狗打晒飛機

又話祖國強大了
又話好似同下屬講野咁

馬克思又真係洋人喎

好似啲黑社會講唔掂數返枱咁 返到去仲要惡人先告狀 講大話 以為冇人知 成件事直情七過關家姐

明顯太少
你支共仲存在咪係證明
上位靠外國

個留言區d鬼佬係咪on9

成家搬哂去洋人國家生活吃苦，辛苦哂

死曬啲醒目，個啲死淨種全部蠢閪

駁你唔同
中国人喺鬼佬攞到嘅好處應該重多過中国人圍內

唔好退呀！石頭同腳都等緊出場。

唔通做支那人咩

越來越似當年大清

日本食咗兩粒美國蘑菇都冇你中國咁撚煩

屌得好 屌醒佢地就岩

美國其實係恩人

全世界打仗好似得佢中國suffer咁

美國係對支最友善嘅西方大國
你睇俄佬

係死淨班窮鬼
日生夜生

又黎呢套on99
2021啦
不過d 小粉紅又受
On99

64？文革？大煉鋼？
中國人死最多係中共底下

唔叫你即場食屎已好比面

係囉 呢啲左膠真係搞到全亞洲食盡苦頭

強國人吃得最多既苦頭唔係黎自中共咩
反右運動
大鳴大放
大饑荒
文革
改革開放無數人忽然失業
黑巿倒賣
64

條友似係去開戰多啲，開始懷疑佢係手足嚟

咁你又用中文

少呀！對比起自己人，自己祖國來講。寧願日本仔屠殺多幾次，都好過大饑荒。

唔滿意咪開戰

求下你地打啦

當年美國唔阻止蘇聯以外科手術既方法核爆咗支那今日世界應該係另一種風景
歷史無如果

仲有長春圍城, 打地主反右...etc.罄竹難書

弱智有樣睇

主要驚你呢啲中國狗睇唔明

責任全在美方

完

太師

佢自己既仔女宜家寧願響白鬼國家受苦都唔撚返支那喎

就算八國聯軍都係d 北佬自己攪屎棍叫人打鑊佢

老實講
美國真係無欠你中國

屌你，清朝咩

好多大陸狗(拼音名)留言

shen liu
3 小時前
Blinken said "engage with China from position of strength "，means,I'm more powerful,i define the rules. China hit back perfectly

港共政權還不是不斷向人落毒
屌你老母臭閪共產黨🖕

校園欺凌呀？

呢句嘢好有晚清感覺

義和團四圍挑機
以為自己真係好打得

我係支那人呀hihi
楊官真外交官

自從trump唔喺度 而家呢條咁嘅撚樣搶口咁多
上次明明死狗咁

不少~但也沒有那麼多~
文革死的中國人比起一戰二戰加起來的還要近一倍~
這個比較多

支持出兵打美國

Racist! White lives matter!

都唔知樹立咁多假想敵做咩，從來壓迫中國人最多既都係中國人。

當年孫中山黎香港都話外人好過支那人好多

大躍進果陣自己人比自己人吃既苦頭多唔多?

睇下你支那人成個流氓咁撚樣

再黎亂葬崗多次都好合理

"洋人"

你偷返曬人哋D嘢la

你近兩年殺左全球幾多人？

呢個都係我第一感覺：唔夠

從清國到侵侵上任前，咁多列強黎講美國對中國最好
雖然清國都係列強

難度華人受中共的苦頭還少嗎?

好人當賊辦

我係美國就話
邊個攪大躍進，文革
全個東亞，係你同北韓最遲發展
怪得邊個

走唔出200年前嘅國家
仲要當年都係衰先撩者賤

就係美帝支持國共和談，又唔選擇國民黨，所以世界至會比中共勞役幾十年，美帝真係害人不淺

有習近平先定有小粉紅先

人地代緊班一百年前既義和拳發聲

難道中國人吃共產黨的苦頭還少嗎

講咁多把撚
反枱開波啦

中國唔係以前咁，強到已經係個威脅，但就喺到扮弱者

直接講人哋有咩對你唔住啦不如，咁大仇口又唔報有撚用？

千千萬萬炎黃子孫，寧願俾自己仔女去美國唱美國國歌

咩歪理？支共撚識中文咩，最盛傳唔到中華文化就係家陣支殖下既中國

條辮剪左成百年啦仲自己係清朝，又係嘅而家果個都做緊皇帝

中國人最大的敵人未共狗囉

殺撚左幾多中國人

南京事件比起文革計，少兒科啦

其實呢d數字點得嚟？想知

食屎大，何來有苦頭吃？

d留言真係冇眼睇

你千万不要对这个国家的人们抱有太高的同情，他们自身所承受的屈辱和苦难，多是他们应得的。

惡撚到...